［急］BNO唔寄出世紙正本得唔得

有無人唔寄出世紙正本成功過骨？

如果呀媽呀爸死左，無佢地結婚證同埋佢地嘅出世紙，可唔可以續期

Thanks

如果真係冇咗就另外寫份野同佢講返不能出示證明嘅原因啦

好似個位俾你寫理由。

另外我記得係收副本

得 我都冇寄正本

背面都影印埋

如果已經遺失或不想將有紀念價值的出生證明／婚姻證書寄出：－在香港出生或結婚

你可以向香港入境處申請領取新的出世紙及結婚證書的核證副本。

thank you

係

ching, 你點樣寄過去英國, 事關登記完淨係得PASSPORT OFFICE 個收件地址。
我問郵局，佢話依家冇飛機，船寄最少兩個月
之後問順豐/UPS，佢話冇一個確實收件人，唔收件

同問

唔想寄舊個張咪去整張新

對上一次Renew 我用DHL, 不過唔知而家得唔得

+1

俾錢攞核證副本

正反彩色A3影印咪得囉

A4都得
唔使A3

我前日用DHL寄左，佢仲教埋我網上填地址

我直頭無寄出世紙

我當時除左舊bno，其他都係副本
老豆個邊同爺嫲公婆乜資料都冇交
英國人幫我countersign
一次攪掂
唔知有冇關係，希望幫到你

DHL都無飛機？我問過香港郵政，我以為得香港郵政要2個月

係咪DHL都要2個月？我知香港郵政係

唔係嘛，你成功左？